分左手差唔多一個月了

你過得好嗎？
我有聽你話成熟左唔小
但係岩岩一開ig見到你話我已經成功令你憎我

Sorry1999

加油呀ching
呢段時間點過

諗住打波黎發洩
點知去開個球場係佢樓下
之前佢會望落黎睇住我打
依家拉埋左窗簾了

怕咩，你咁高大體能又勁爆，公鹿認定你係球隊主力，女死女還在啊

呢段時間真係好難涯
上上下堂都可以喊出黎
利申同佢同班

渣架

因咩事分手？

打機 對成績唔緊張搞到佢對我失望

佢係讀書個type 我就係運動貪玩個type

咁你仲專登去佢樓下嗰球場打波
人只會睇到表面事物，佢淨係睇到你去打波去玩嗰一刻

唔好意思睇錯嘢，呢句我收返

你錯過咗一個好女仔

佢真係個好女仔黎

其實我咩都plan好哂 讀書條路都諗埋 諗住同佢講個下就話要分手了

聽我講 實現左plan佢

去讀到有成績 搵個途俓比佢知

我諗住完左dse就去考消防 但佢想我讀大學

佢係有理想有計劃嘅女仔，對你可能恨鐵不成鋼，
但其實人各有志，讀書唔一定就係所有人唯一嘅出路，最緊要條路係自己喜歡行嘅就ok！
道不同不相為謀，佢有佢行陽光道，你有你行獨木橋，他朝有緣自會相逢！

可能真係恨鐵不成鋼

有冇方法可以忘記佢

分左手半年 cool煲冇望 決定搵番之前做第三者條女溝番佢

你都叫有目標

前女早幾日話有時候會掛住我 但又唔肯同我一齊番 我都唔撚想再等佢

咁你仲唔發力考好dse
你估淨係5條2夠砌咩
起碼考到入到大學嘅分，證明畀佢睇你有讀好書，可以喺消防同大學之間有得揀
利申：好撚後悔冇好好讀書

依家淨係差英文

分左兩個幾月啦 好掛住佢呀 個人日日好似得個殼咁 點算呀

Same 分左兩個月，成日掛住對方，不過佢已經有第個
我會麻醉自己，當諗起佢個時 會再諗，佢有鍾意嘅人啦（已經搵到新女 ），唔會諗起你 同埋諗 佢地依家好開心咁一齊挽 。 令自己死心

頂，我直頭親眼見到佢同新女出街都未死心。仲心存希望，媾女失敗就會到我有機

扑過就算

辛苦你，有機諗下好啦，唔好太過ff
佢會番黎。希望愈大失望愈大

佢block左我ig同Sc

我會聽哂你話架喇 番黎我身邊好冇
你話過想睇我打比賽 睇住我考消防
出班個陣黎同我影相架

深夜了 冇人再同我Skype了

當佢討厭你嘅時候，無論你做啲乜、講啲乜都好，都只會係令到佢再繼續討厭你。

睇下雷姐可能會開心D

所以e家同佢同班都唔敢同佢講野
佢坐我隔離再隔離

咩黎

佢係好女仔？我仲好過佢。冇女仔會咁緊張你同成日呷你醋，得我先會咁。而且我靚過佢，你要好好珍惜我呀

會讀書就係好女仔？大把會讀書嘅女仔係到扮純情溝仔玩人感情，呢啲係心機婊。

總之你依家係我嘅，唔洗傷心好冇？

係呀，所以佢依家係我架啦，冇人可以同我搶

我都想你讀大學呀，我地講好左一齊讀架嘛，right？

我都係有理想有計劃嘅女仔，所以我唔會比佢再咁架啦

有，你識左一個咁愛你嘅女朋友，我要令你以後冇方法忘記我

你依家淨係聽晒我話好冇？我都想睇你打波呀
你係我架啦，我要管你。

你同我skype唔得？

放心，有我係到，你呢段時間唔會好難涯，你會好幸福

佢依家係我嘅

你會令我失望嗎？

咁你plan好左我地嘅將來未？

佢依家係比我知架啦

總之你淨係可以聽我話，ok？

我愛你呀你淨係可以愛我一個

Ching，佢依家呢段時間過得好幸福好開心，我可以帶比佢歡樂。多謝你2017年有關心過佢

發生咩事你咁講我好驚

冇呀。我係樓主嘅現任，我只係呷醋同貪玩想係呢個post留言炸

佢睇下我就會開心啲架啦

嚇死我
祝你地幸福！
呢段時間都唔長唔短，希望樓豬都好返曬啦

哈哈我覺得自己幾癲
佢依家好返曬啦

同埋佢地唔會相逢架啦，佢依家有我。放心將佢交比我啦，佢同我一齊一定會好好的。
多謝你2017年有關心過佢呀

你差我

你依家淨係會睇到我好愛樓主，樓主都好愛我嘅嗰一刻

真，佢真係好渣

冇諗過兩年幾後，會有人攞返呢個post出嚟講，而嗰個人竟然係現任

而且冇女仔會為左準時係聖誕節送禮物比你，通宵親手整比你，仲要畫你個樣。為左送禮物比你，我仲揾左好耐。
年初一知你係屋企悶左成日，仲特登放屋企人飛機，比我媽罵到7彩都岀黎陪你食晚飯。
發夢見到自己係狗屋，第一時間唔係想打比自己屋企人，而係想打比你。
你話我好唔好？
我依家打呢段文字都打到好想喊呀

係呀，你會唔會覺得我好癲

我地要一齊進步架嘛？一齊努力成為更好嘅自己好冇？

而且我原本唔係想自己減肥架，我係見你話會減我先話會減。所以我會話我係陪你減。諗住我陪你減嘅話可以有個人做你嘅動力陪你一齊瘦一齊減。
為左過黎你到訓，我成日都要暪屋企人自己偷走，仲要講大話呃自己屋企人。
所以你話我好唔好？
係咪好過佢。
你冇左我，再也遇唔到像我這樣的女孩子了。
我真係好傻呀

我覺得幾有趣，仲要個個comment都覆